［1Q題］奶奶唔見左啊。。。

有一日奶奶唔見左 因為警犬太冇用咩撚都調查唔到

所以要靠全能連登仔幫手搵到兇手 3頁開估

Heidi

港女邊會有奶

屌咩 事實還事實 答案還答案

屌呢個唔係隔離個post啊 大家唔好搞錯

咁好啦，認真答你

你冇奶

我諗返起細個嗰陣聽過嘅爛gag:
55699 five five six nine nine
所以fivefive係兇手

。。。

屌你老母要重新諗答案好撚難嫁仆街

好 我已經諗到

3頁開估 我就唔推嘅 睇下去唔去到3頁